其實人工最低既連登仔係搵幾錢左右?

想知bottomline係幾多自己達唔達標

100k

每小時37.5元

50k

我諗係連登最底應該係1mil/day 左右

Fg50K但要拎飯券去食M記

11k

50k 常識

free
volunteer work

推

你第一日上連登？30k係基本

有無咁高

6000

係連登講人工=同精神病人講道理

我估好多都係萬幾， 兩萬係基本， 5 萬係資深連仔

大把人仲讀緊書

0收入

我做保安 月入8000

35k左右啦
識好多ching搵緊80k以上
年薪過千萬都大有人在

fg都35k?